覺唔覺cazorla比人underrate得好緊要

射門 盤扭 護球 視野 傳送 樣樣都世界級 仲要左右腳都咁熟練 現今球璮真係買少見少 本身攻中岀身 然後再打後一格都樣無問題 個人認為佢同modric係同一個level

附上J片

藥箱

邊有人UNDERRATE佢
根本就係強化版ARSHAVIN同希比
中場線冇左佢差幾撚遠

傷到仆街

係勁過modric

海鮮波

最衰就近呢幾年多傷

阿狗踢得起既有邊個冇傷

矮

佢唔算海鮮啦 阿狗入面佢已經係最穩定嗰幾個

雲膠的錯

駁唔到

個人認為防守差啲

xavi呢？

以佢實力 算係阿記逗低人工

守龍差D

咁勁拎到英超未？

可惜踢阿仙奴

modric 快同靈活好多/傳, 仲多幾款傳波方式, 腳面長傳睇到我嘩嘩聲
cazorla比人underrate就真既

係咁勁就唔駛呀阿狗啦
阿狗可唔可以面對現實 唔好再自high打飛機
勁過摩迪 咪撚玩啦

i 唔 think 係 lo

上腳太多 做太多多餘野 控制節奏 分波 都己經唔係摩迪個班 仲要個態唔係長期keep到

全盛時期比沙維小白施華壓住

矮柒 原罪

一轉身 幾個敗家添佢憤怒

低摩迪一個level咁喇

Silva>cazorla>mata

真係好勁 自己上得 派牌得 控制節奏都得 99lin搭佢嗰陣都勁左 佢喺度同傷嗰陣嘅阿差勁遠 同埋真係老了又易傷

而加係希望xhaka可以接到佢班

踢阿記真係浪費咗佢 16m抵到爛

勁唔過摩迪 但拍得上

嗰季真係單天保至尊 無記錯係阿狗入得最多波嘅球員 最驚喜係 打後一格都仲有貨交

個人認為xhaka無乜可能做到卡叔做嘅野 但希望可以踢到自己風格(偏向沙比咁) 目前為佢都係麻麻地

Yes 呢兩個太癲了

未 阿狗太屎

咁勁 而家去左邊

卡叔未去阿狗之前(好似係2011) 皇馬係有傾過佢 但最終都無成事 雖然摩迪係熱刺嘅時候無幫球隊贏到錦標 唔通佢就唔係世界級中場？ 卡叔近呢幾年表現大家有眼睇 但始終年齡限制咗佢 就算佢踢到曉飛都好難再吸引到皇巴呢啲球隊[black][/black]

我覺得佢好精靈
阿狗老將仲有作用既都無乜幾可啦

即係未夠班囉

我覺得佢踢中場中勁過佢踢攻中/翼好多

中場中佢成日可以拎波轉身突破, 左右腳都可以長傳
唔岩時機傳佢又會自轉360, 左右腳過人

其實佢本身唔算多傷, 只不過阿狗軍醫太廢, 佢一傷就傷一年
人地D主力邊會咁樣傷法
迪亞比又係咁, 迪布治韋碧克都係咁
禾仔傷到唔敢博55波先好返D, 如果唔係下下都抖9個月

其實本身隊波有佢, 奧燒, 山齊士, 已經建立到個系統
但係第一季奧燒就傷半季, 第二季開始到佢傷

炒撚晒D軍醫同教練去啦

on9

次次都係果隻病
你話巧合我都唔信

只不過作為中場中唔夠大隻同防守好

阿狗最鐘意吹奏d傷既球員
路jj又係卡叔又係
咁撚勁一早有大會買啦
拍得住魔迪？
阿狗踢過咩大賽咁威呀？
人地魔迪屌打巴塞喎
卡叔西班牙連施華都爭唔贏啦

唔係話佢廢，
而係你搵一場佢有韋舒亞打巴塞嗰場嘅表現先再講啦
打中場中好多波都帶唔生，
後上遠射一係中人一係炒飛機
打強隊又係例牌腳軟 (甚至成隊阿狗都係)

根本有佢阿妓有機前4

咁摩迪勁d喎

咁係廢過呢班丫ma

上面打曼城嗰條link

咁你講下佢有邊範係勁過呢3個好多？多到佢有資格搶贏呢3個囉

打曼城都拎黎講
仲要一條片
樓上話勁話摩迪喎

一線尾，二線頭
差不多

卡叔的確唔夠魔迪勁
不過唔該搵個好d嘅理由
08年皇一早話買卡叔,係卡叔自己拒絕咗炸

佢係黃潛嘅時候皇馬係有傾過佢 但最後唔成事
阿狗的確無乜大賽(上高有條link係卡叔對曼城) 但都唔代表啲咩
至於國家隊方面 由於同期有小白沙維 卡叔實在無可能打正選 而施華當時係國家隊都係打邊路多 的確以當時西班牙人腳嚟講 施華會更為適合(遍向攻擊手 亦可以打邊路)

沙維同小白的確係高班波 但我唔覺得卡叔會差過施華 只係當時西班牙人腳方面 施華比較適合
我個人覺得單論進攻施華係比卡叔好 但對於成隊波節控制 同分波卡叔比較好 雙槍呢一點真係加唔小分

其實我唔覺得卡叔分波好
但護波，突破方面係好好

咪係 勁過摩迪皇馬早就對佢出價啦

當時卡叔唔去皇馬，先買摩迪
摩迪第一季都唔係咁搶眼，係過左兩三季先越黎越重要
卡叔當年去既話，可以話同而家既摩迪一樣重要
兩個都肯交波，適應性不過摩迪啲腳面拉西係好J啲

皇馬之前係想買過卡蘇拿
但唔係買唔到先買摩迪囉on9

買左卡叔仲買唔買摩迪呀on9

乜撚野同摩迪一樣重要
冇去你話佢勁過美欺都得啦
卡卡去皇馬咪又係收皮
打撚夠飛機未

皇馬會買唔到a轉買b
皇馬只會a同b都買晒

你都ON撚9
佢就算去左皇馬都唔等於之後唔買摩迪喎

買左卡卡仲買唔買奧斯爾呀
買左馬些路仲買唔買干查奧呀

阿仙奴呢隊波個個去親都傷
俾個全盛鐵人林伯J辛都會傷

一年都唔知踢唔踢到20場
俾你勁過沙維小白都無用啦

睇佢拍住路斯基真係嘗心樂事

我一定得

你個邏輯係買左a都可以買埋b
咁而家有冇買另外粒星去頂摩迪個位呀？
冇呀on9，因為摩迪已經踢起左
卡叔當年去皇馬踢起左之後仲會唔會買摩迪呀on9

而家唔係話佢廢，但佢真係唔夠果幾個勁

屌你老味 cazorla去皇馬一定踢得起/唔會比人賣?
大把球星去皇馬之後一樣比人賣

不如你講下而家有咩人勁過摩迪 而皇馬又買到

踢起？
唔撚見佢帶起阿狗
笑撚死人咩

西班牙中場係質素嘅保證

得罪講句 唔係卡叔的話12-13 嘅阿狗連前四都未必有 呢幾年有卡叔同無卡叔嘅阿狗相差好遠 早兩年卡叔未傷嘅時候阿狗都仲係爭標球隊 佢一傷岀成隊波好似唔識踢咁 咁都唔算帶起阿狗？ 唔通有摩迪阿狗就會拎到歐聯？英超？

利申 唔覺得卡叔勁過摩迪 只係拍得住

笑左 現今阿仙奴 佢先係最重要 什麼ozil完全比下佢